林鄭只是個孩子呀！別再欺負她了

孩子？

牠